私了，唔好戀戰

各位手足，要私了就唔好戀戰，多攻擊關節，令對方即時喪失還拖能力

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

眼
太陽穴
關節

完

點解唔隨身帶一包鹽呢？

721 831

今次私了hit and run行動做得好好

直接入廁所私了

噴漆